{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 느리게걷기키즈가족펜션(사계절바베큐,키즈) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。 本人の不注意による安全事故は本人が責任を負わなければならず、青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能で、保護者なしで来た場合は払い戻し及び宿泊はできません。 ペンションの客室予約状況はリアルタイムで一致しない場合があり、二重予約が発生することがあり、先に支払った予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合、入室不可であり、払い戻しもできません。 当日予約後のキャンセルは払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室予約システムを利用してスパとジェットバスを予約することができます。 個別バーベキューパーティーも可能で、個別バーベキューはレモン客室でテラスでご利用いただけます。 共用バーベキュー場はチェリー、ブドウ、グレープフルーツの客室でご利用いただけます。追加料金が発生します。 バーベキューのご利用は15:00から22:00まで可能で、個人の火器は持参できず、当日現地にてお支払いください。 客室内にはIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 ペンションにはプール、バーベキュー場、カフェがあり、プールは9m * 4m * 1mの大きさで夏季に営業しています。 乳幼児と子供は必ず保護者と一緒にプールを利用しなければなりません。 駐車も可能で、キッズのためのジャングルジムがあります。 渓谷も隣接していて楽しむことができ、付帯施設としてはネットフリックス、セスコウイルスケア、バラトンネルがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。外のベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能です。保護者なしで来た場合は払い戻し及び宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイムで一致しない場合があり、二重予約が発生することがあります。先に支払った予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した場合、入室不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当日予約後のキャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは予約できますか？",
            "answer": "はい、客室予約システムを利用してスパとジェットバスを予約することができます。個別バーベキューパーティーも可能で、個別バーベキューはレモン客室でテラスでご利用いただけます。共用バーベキュー場はチェリー、ブドウ、グレープフルーツの客室でご利用いただけます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は15:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室内にはIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはプール、バーベキュー場、カフェがあり、プールは9m * 4m * 1mの大きさで夏季に営業しています。"
        },
        {
            "question": "プールは子供も利用できますか？",
            "answer": "はい、乳幼児と子供は必ず保護者と一緒にプールを利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの付帯施設としてはネットフリックス、セスコウイルスケア、バラトンネルがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 674
    }
}